金莎，除咗杯葛，仲可以玩殘佢

金莎，皮膚黃，內心黑

賤人最佳禮物

笑笑口送給壞老闆

笑他不知被人笑

希望有配圖手足幫佢整埋廣告圖，廣傳出去，俾藍絲同埋大陸人睇到入哂腦

以為咁玩殘

推